<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SMN_CommunicationOptimization.label>Оптимизация коммуникаций</SMN_CommunicationOptimization.label>
  <SMN_CommunicationOptimization.description>Для расширения мощности сети связи и подготовки к централизованной системе хоста необходимо оптимизировать реле связи и системы управления ими. Более мощные ретрансляционные башни помогут в создании обширной сетевой системы.</SMN_CommunicationOptimization.description>

  <SMN_ServerOptimization.label>Оптимизация сервера</SMN_ServerOptimization.label>
  <SMN_ServerOptimization.description>Оптимизация серверов с точки зрения пространства и полезности стоит дорого, но обещает принести революционное расширение генерации информации колонии. Сочетая хранение и генерацию, эти серверы могут сделать старые модели устаревшими.</SMN_ServerOptimization.description>

  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.label>Краниальные SkyMind интерфейсы</SMN_CranialSkyMindInterfaces.label>
  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.description>Подключение статических устройств к сети SkyMind относительно просто и не имеет особо впечатляющих преимуществ. Однако возможность подключения отдельных людей к сети обещает произвести революцию в реальности. Разработка трансиверов и приемников SkyMind позволит людям подключаться к сети для дистанционного управления, приобретения навыков, передачи сознания и даже дистанционного управления суррогатными телами.</SMN_CranialSkyMindInterfaces.description>

  <SMN_SkyMindCore.label>Ядро SkyMind</SMN_SkyMindCore.label>
  <SMN_SkyMindCore.description>Вершина исследований сознания, ядро суперкомпьютера, способное постоянно хранить, сохранять, воспроизводить и позволять полностью использовать сознание, находится в пределах досягаемости. Это невероятно дорого, но оно предлагает проблеск бессмертия. Приобретение и уговаривание стольких личностей ИИ играть роль няньки и хозяина будет непростой задачей. Найти ванометрические энергоячейки, необходимые для обеспечения безопасности и изоляции надстройки, будет не менее сложно.</SMN_SkyMindCore.description>

  <SMN_PersonaManufacturing.label>Производство персон</SMN_PersonaManufacturing.label>
  <SMN_PersonaManufacturing.description>Ядра персоны - это высокотехнологичные устройства, в которых хранятся сознания, хотя и тщательно ограниченные по большинству параметров. Запутавшись в этических и моральных проблемах, их производство держится в секрете среди обществ Ultratech. Освободившись от ограничений морали и получив помощь желающей персоны, можно раскрыть ее секреты и позволить нам производить больше.</SMN_PersonaManufacturing.description>


</LanguageData>