<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SMN_CommunicationOptimization.label>Оптимизация коммуникаций</SMN_CommunicationOptimization.label>
  <SMN_CommunicationOptimization.description>Для расширения мощности сети связи и подготовки к централизованной системе хоста необходимо оптимизировать реле связи и системы управления ими. Более мощные ретрансляционные башни помогут в создании обширной сетевой системы.</SMN_CommunicationOptimization.description>

  <SMN_ServerOptimization.label>Оптимизация сервера</SMN_ServerOptimization.label>
  <SMN_ServerOptimization.description>Оптимизация серверов, с точки зрения пространства и полезности, стоит дорого, но обещает принести революционное расширение генерации информации поселения. Сочетая в себе огромные возможности хранения и создания данных, эти серверы могли бы сделать старые модели совершенно устаревшими — если бы для обработки огромного количества данных не требовалось ядро ИИ.</SMN_ServerOptimization.description>

  <SMN_ServerOptimization.discoveredLetterTitle>О продвинутой сети SkyMind</SMN_ServerOptimization.discoveredLetterTitle>
  <SMN_ServerOptimization.discoveredLetterText>Сетевой разум может потребовать ядро ИИ, но он даёт возможность продвинуться глубже в сети SkyMind и может одновременно хранить и генерировать информацию с гораздо большей мощностью, чем низшие сети. Их можно подключить к исследовательскому столу, что даёт небольшой прирост скорости исследований и является необходимым условием для разработки технологии, необходимой для понимания производства ядер ИИ или ядер SkyMind.</SMN_ServerOptimization.discoveredLetterText>
  
  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.label>Краниальные интерфейсы SkyMind</SMN_CranialSkyMindInterfaces.label>
  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.description>Подключение статических устройств к сети SkyMind относительно просто и не имеет особо завораживающих преимуществ. Однако способность подключения отдельных людей к сети обещает произвести революцию в реальности. Разработка трансиверов и приёмников SkyMind позволит людям подключаться к сети для дистанционного управления, приобретения навыков, передачи сознания и даже дистанционного управления суррогатными телами.</SMN_CranialSkyMindInterfaces.description>

  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.discoveredLetterTitle>О пешках и SkyMind</SMN_CranialSkyMindInterfaces.discoveredLetterTitle>
  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.discoveredLetterText>Теперь вы можете производить трансиверы и приёмники SkyMind, чтобы пешки могли пользоваться сетью. Эти два импланта изготавливаются в высокоточном станке. Установка приёмника в пешку, сделать её суррогатом, убивая существующий интеллект, но позволяет использовать её тело как дистанционно управляемую марионетку и, кроме того, позволяет оператору перенести своё сознание в суррогат навсегда. Трансиверы не несут негативных последствий и дают органическим пешкам полный доступ ко всем возможностям сети, начиная от приобретения навыков, удалённого доступа к некоторым устройствам, таким как консоли связи, управления суррогатами и заканчивая операциями по переносу сознания.</SMN_CranialSkyMindInterfaces.discoveredLetterText>

  <SMN_SkyMindCore.label>Ядро SkyMind</SMN_SkyMindCore.label>
  <SMN_SkyMindCore.description>Вершина исследований сознания, ядро суперкомпьютера, способное постоянно хранить, сохранять, воспроизводить и позволяет полностью использовать сознание, находится в пределах досягаемости. Это невероятно дорого, но оно предлагает проблеск бессмертия. Приобретение и уговаривание стольких личностей ИИ играть роль няньки и хоста будет непростой задачей. Найти ванометрические генераторы, необходимые для обеспечения безопасности и изоляции надстройки, будет не менее сложно.</SMN_SkyMindCore.description>

  <SMN_SkyMindCore.discoveredLetterTitle>О создании Ярда</SMN_SkyMindCore.discoveredLetterTitle>
  <SMN_SkyMindCore.discoveredLetterText>Ядро SkyMind — это вершина ультратехнологичной сети SkyMind. Конгломерат высокоразвитых, но всё ещё сдержанных внутри личностей, не нуждающейся в подаче энергии — благодаря внутренним ванометрическим генераторам, и невосприимчивой к атмосферным или экологическим воздействиям, таким как жара или солнечные вспышки, позволяет надёжно удерживать почти бессмертные сознания. В этом сосуде можно хранить сознания, передавать их и даже дублировать. Инфраструктура позволяет одной пешке контролировать огромное количество суррогатов, создавая, почти разум улья.</SMN_SkyMindCore.discoveredLetterText>

  <SMN_PersonaManufacturing.label>Производство личностей</SMN_PersonaManufacturing.label>
  <SMN_PersonaManufacturing.description>Ядра ИИ — это высокотехнологичные устройства, в которых хранятся сознания, хотя и тщательно ограниченные по большинству параметров. Запутавшись в этических и моральных проблемах, их производство держится в секрете среди ультратехнологичных обществ. Освободившись от ограничений морали и получив помощь желающей персоны, можно раскрыть её секреты и позволить нам производить больше.</SMN_PersonaManufacturing.description>


</LanguageData>