<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SMN_SkyMindDisconnectionRisk>Отключение от сети SkyMind в процессе выполнения операции приведет к серьезным последствиям. При неправильном отключении гарантируется повреждение памяти различной степени.</SMN_SkyMindDisconnectionRisk>
  <SMN_InsufficientPoints>Для этой операции требуется не менее {0} очков.</SMN_InsufficientPoints>

  <!-- Skill Upgrades -->
  <SMN_PawnBeingModified>Навыки и страсть к:</SMN_PawnBeingModified>
  <SMN_CurrentXP>XP требуемое для следующего уровня:</SMN_CurrentXP>
  <SMN_TodaysXP>XP сегодня:</SMN_TodaysXP>

  <SMN_AddSkillPoints>Ввести очки в {0}</SMN_AddSkillPoints>
  <SMN_AvailableSkillPoints>Доступно очков : {0}</SMN_AvailableSkillPoints>
  <SMN_AvailableSkillPointsDesc>Примечание: Инъекция озарения зависит от способностей подопытного к обучению, а также от ежедневных пределов осмысления. Инъекция страсти зависит от индивидуальных способностей к обучению, а также от уже имеющихся пристрастий. Чрезмерная стимуляция неэффективна</SMN_AvailableSkillPointsDesc>

  <!-- Hacking Interface -->
  <SMN_HackInterfaceTitle>Ожидание директивы о ведении кибервойны.</SMN_HackInterfaceTitle>

  <SMN_SuccessChance>Расчетная вероятность успеха: {0}%</SMN_SuccessChance>

  <SMN_AvailableHackingPoints>Доступные очки: {0}. Штраф за время: {1}.</SMN_AvailableHackingPoints>
  <SMN_AvailableHackingPointsDesc>Примечание: Стоимость инициации взломов зависит от базовой стоимости операции, умноженной на время с момента последнего взлома (штраф за частое использование).\nВыделение большего количества очков увеличивает вероятность успеха.</SMN_AvailableHackingPointsDesc>

  <!-- Guidance Hack -->
  <SMN_GuidanceHack>Принудительно перенаправить системы наведения фракции</SMN_GuidanceHack>
  <SMN_GuidanceHackDesc>Попытка взлома системы наведения фракции в попытке перенаправить что-то на эту карту. Нет гарантии, на содержимое того, что будет отправлено. Это могут быть припасы, торговый корабль, пленный — или переброска вражеского гарнизона.</SMN_GuidanceHackDesc>

  <!-- Propaganda Hack -->
  <SMN_PropagandaHack>Развернуть направленную кампанию позитивной пропаганды</SMN_PropagandaHack>
  <SMN_PropagandaHackDesc>Попытка провести целенаправленную кампанию, чтобы повлиять на ключевых членов целевой фракции в пользу поселения. Из-за непрозрачной природы политического влияния точный результат неизвестен.</SMN_PropagandaHackDesc>

  <!-- Espionage Hack -->
  <SMN_EspionageHack>Начать кампанию шпионажа для получения задания</SMN_EspionageHack>
  <SMN_EspionageHackDesc>Попытка использовать полученные разведданные для выявления перспективного задания по фоновым разведданным от фракции. Это гарантированно даст представление о тайнике, но не от конкретной фракции или группы.</SMN_EspionageHackDesc>

  <!-- Disruptor Hack -->
  <SMN_DisruptorHack>Запустить DDOS атаку по всей карте на местные вражеские юниты</SMN_DisruptorHack>
  <SMN_DisruptorHackDesc>Попытка локализованной DDOS атаки на пешки определенной фракции с поддержкой SkyMind, присутствующие на этой карте.</SMN_DisruptorHackDesc>

</LanguageData>